點解得梅花J同Q, K係望相反方向

係咪有咩故事

好詭異

On9我居然真係特登拎副啤牌出黎睇

守門員